人生除左on99之外仲有D乜?

做左幾十年人都係on99,唔知為乜!

所以唔會生仔唔想再on9落去.

人最大既慾望就係扑野繁殖,連呢個慾望都冇埋真係唔知生存為乜?

食同訓 仲有返工

爭取安樂死

爭取左好多年了,香港應該好難有,可以存錢去外國安樂死.

都好

香港係咁啫

屌你老母，中學仲教咩人生的意義，唐君毅

根本人生的意義就係
買樓 買樓
屌你老母！！

已經冇能力返工,睇緊醫生,訓都要靠安眠藥,食係最大樂趣了.

由細到大都冇乜人生目標,計劃,
宜家最大人生目標就係唔駛再受苦快快趣趣過埋余生.